
\documentclass[UTF8]{ctexbeamer}


\title{Python数据挖掘入门与实践}
\author{阿力木江·亚森}

\institute{\normalsize 计算机科学与工程学院, 第10周，练习}
\date{\today}



\usepackage{xcolor}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{epsf}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{adjustbox}

%\usetheme{Darmstadt}
\usetheme{CambridgeUS}      
\usecolortheme{rose}
\usefonttheme{default} 

  
\useinnertheme{circles}
\usepackage{tcolorbox}

\beamertemplatenavigationsymbolsempty

\setbeamerfont{page number in head/foot}{size=\large}
\setbeamertemplate{footline}[frame number]



\definecolor{azure}{rgb}{0.94, 1.0, 1.0}
\definecolor{babyblue}{rgb}{0.54, 0.81, 0.94}
\definecolor{lightgreen}{rgb}{0.56, 0.93, 0.56}
\definecolor{lightblue}{rgb}{0.68, 0.85, 0.9}
\definecolor{snow}{rgb}{1.0, 0.98, 0.98}
\definecolor{burlywood}{rgb}{0.87, 0.72, 0.53}
\definecolor{burntsienna}{rgb}{0.91, 0.45, 0.32}
\definecolor{aliceblue}{rgb}{0.94, 0.97, 1.0}
\definecolor{coolblack}{rgb}{0.0, 0.18, 0.39}
		
\newtcolorbox{mybox}[1]
{
colback=aliceblue,
colframe=coolblack,
fonttitle=\bfseries,
title=#1
}


\setbeamerfont{footnote}{size=\tiny}

\begin{document}
\maketitle



%page 2
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}  
\frametitle{Python数据挖掘示例}

{\large
%\begin{mybox}

\begin{itemize}
	\item 编写Iris植物分类问题
	\item 理解oneR算法与它的实现
\end{itemize}
 

%\end{mybox}
%\vspace{3mm}
}

\end{frame}







%page 3
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}[fragile]  
\frametitle{内容和要求}


{\large 
	{\color{blue}
      完成Iris植物分类问题的编写,并下周交实验报告。
	}
}

\vspace{3mm}

\begin{itemize}
	\item 创建一个文件夹，文件夹名为“学生学号+学生名字”
	\begin{itemize}
		\item 例如，“20180001阿力木江”
	\end{itemize}
	 \item 文件夹里面存放
	 \begin{itemize}
		\item 实验报告：“实验2.doc”
		\item 源代码  ：“code.py”
	 \end{itemize}
  
\end{itemize}

{\large 
	
\begin{itemize}
	\item {\color{red}按上述要求提交实验报告。}
	\item {\color{red}必须保证运行“python code.py”就能看结果。}
	\item {\color{red}认真填写实验2的内容，不完整的报告一律无效。}
\end{itemize}
}



\end{frame}






\end{document}